到底要信邊個

有一樣野好重要
特別而家政府又好 道邊消息又好 有好多說法
政府自已人割庶 警方又割庶 又咩咩咩
我想講 政府第一個唔可以信 千萬唔好信政府 唔撚駛聽佢講咩 因為佢地想1轉移你視線

第二 警更加唔好信 直頭唔好理佢講咩
個撚個都想搞分化

咁邊個可以信 緊係自己兄弟 落到場企你隔離果個 得佢可以救番你 得你可以救番佢

tldr 除左自己兄弟 唔好信任何人 咁你就會認清方向

推比多啲人見到

推

尚未成功，同志仍須努力

敵人永遠不能相信

咪撚信敵人講嘅野

up

仲邊有人信，一笑置之

只有當面見到既野先好相信
所有你見唔到既野，包括連登上面既人，eg我，都唔好盡信